忍你地好耐，一落雨就走哂出黎

DLLM 你班阿嬸唔識擔遮就唔好用，明明唔濕都俾你地整到濕，開遮又對住人開；D雨唔係漒水黎，滴中一兩滴唔會死架，去到有瓦遮頭/室內都擔遮係咩玩法？生得唔高擔遮就小心D啦，咁大雨把遮兜口兜面督埋黎，唔傷都俾你地整濕啦